對唔住，屌錯哂你地

Sorry，出咗話人眼紅gme嘅post，今日訓醒覺得自己好on9，屌錯你地

SH